好濕啊 濕撚晒喇

痴笠笠

無你咁好氣

依d濕濕笠笠嘅天氣好舒服

我下面濕晒喇

我幾鍾意潮濕，皮膚冇咁鞋

me too...

好笠

跑步透唔到氣